越渴望見面然後發現

中間隔着那十年

似等了一百年

死mk無病呻吟

MK

即使再見面 成熟地表演

你是一個冇賓週的男人